要全城罷工，首先要港鐵同巴士公司帶頭

冇車搭，全世界唔洗開工
好多商户係因為擔心如果自己公司帶頭罷工
等於政治表態，
驚自己下場好似保礦力同吉野家咁
-支持示威者，比大陸玻璃心清算
-支持政府/黑警，比香港人杯葛
而打工仔亦會一樣驚罷工會冇咗份工

而兩全其美嘅方法，就係斷交通！
冇咗港鐵同巴士，
班深藍dc9紅van9一定會好似打風咁坐地起價
打工仔大條道理返唔到工
咁唔夠人開工就自然開唔到舖
就算開到都冇人嚟行
咁商户自然就會齊齊被罷工一天

大家只需要安坐家中等記者會就得

推

今次無大台，組織要下而上，
先加入公海，尋求共識！

公墓員工業行動-公海

香港金融同路人

香港資訊科技同路人

迪迪尼同路人